[突發] 佔領金紫荊？？

【留守黑紫荊宣言】
前天晨光來到，我們用黑布網罩金紫荊雕像，銅雕沒有搖動，它的虛偽卻不可再閃耀。謊言被撕破，我們方可在凋謝中掙扎與重生。今夜，我們在習近平訪港前夕，將再次遮蓋雕像虛妄的金光，並堅決留守，在黑紫荊廣場等待新的晨光。我們呼籲香港人來援，前往廣場一同留守！

主權移交二十年來，香港市民受盡欺壓，貧無立錐 : 不僅是經濟民生上的貧困，更是政治權利上的貧弱。在中國大陸，追求民主自由者如劉曉波，更是歷盡磨難，中共竟以十年牢獄，間接殺死一名諾貝爾和平獎得主，實在無法無天。在中共專權之下，莫不是悲苦的自由靈魂。

為此我們必須再次走在抗爭的路上，與當權者二十年來的不公不義對抗。絕不讓習近平及其權貴爪牙，粉飾太平，在香港的土地上，慶祝中港人民的苦難！

讓我們在黑紫荊廣場集結！撤回人大八三一決定！落實真正普選！立即釋放劉曉波！

香港眾志、社民連、人民力量、大專政關
2017年6月28日

推

自決派又做到野 民族黨去左邊

班人唔怕急尿咩?

今次真係俾個服字

除左見下報，有咩實質作用？

其實佢地自己都知無

又係等畀人拉

畀廢老鬧，取笑

真係出去外面參加下conferences都可能有D用

掂到都當你贏

30號

贏咗

唔驚激嬲共產黨？

其實真係無 不過叫做有d新鮮感

想守到71?

講真，真係好過唔做ge

自決派系灣仔幫手做單擋
如果民族黨系TST都搞唔起就摺L埋佢吧

但個位冇得走

熱狗呢？

去咗網上打飛機，發聲明

Lm

好波

雖然唔知想點
不過又唔會屌人做嘢嘅

預先示威就做到野啦？

咁不如生前舉殯啦

鳩做好過乜鳩都唔做囉

連登仔呢

依家要去佔領一個兩年前近在眼前有人有勢但自己唔入既地方

d人一定問本土派去左邊

問心如果唔係班本土派，佢地今次一定做得更加鳩

見過鬼仲唔怕黑咩 唔驚又畀你班人出賣？重要關頭又話「唔好落中共面」？

我個日係黑布post 有屌眾志
我而家收返

希望本土派可以支持行動
記得現金 口罩 見篤灰 即走

當日叫口號都比人阻止

佢講明堅守和平理性
又出去做笨土派？

香港民族黨召集人陳浩天計劃於本周五（30日），於尖沙咀鐘樓舉行晚會「悼念香港淪陷20年」，但康文署指該處當日會進行維修和清潔工作。警方今回應傳媒查詢指，基於公共安全理由，對舉行集會的團體發出「禁止公眾集會通知」，又指有理由相信該團體不能控制集會的參與者可能進行的違法行為。

警方發這人指：「該團體倡議『民族自強、香港獨立』，及其『建立自由而獨立的香港共和國』的綱領明顯不符合《基本法》，而其選擇在慶祝回歸二十周年前夕進行集會，極有可能吸引大量持不同意見的人士聚集，造成爭拗及混亂，而該團體並未能提供任何方案預防混亂情況出現，這對公共安全和公共秩序構成影響。」

警方又指，有政府部門表示該處當晚將不會開放予公眾，天星碼頭一帶當晚亦有多項公眾活動舉行，該團體擬舉行的集會或造成不必要的阻塞，影響人流，對公眾構成危險。

警方指，有理由相信該團體不能控制集會的參與者可能進行的違法行為，基於警方有責任維持公共安全、公共秩序及保護他人的權利和自由，警方向該團體發出「禁止公眾集會通知」。

警方呼籲市民不要參與該個被禁止舉行的公眾集會，又指警方尊重市民集會、遊行和表達意見的權利。警方一貫的方針是致力協助市民進行和平的公眾活動，同時有責任採取有效的措施確保公眾安全及公共秩序。

HEADSHOT x1

HEADSHOT x2

HEADSHOT x3

係咪搞個小貓三四隻既講座有用D?
起碼唔駛坐監

講野
香港人：得講字
做野
香港人：鳩做

香港人最鍾意坐係屋企等運到

好撚野
宜家居然退化番去以前未有"激進派"前
社記，人力當時既出現
係為咩！？

做乜用黑布唔淋黑油？
鳩做一日當交功課？

頂你
係

6月30號比人抬走

退步到接受番呢班人型生物
當日有民情既時候
佢地選擇同港共維穩

唔好再呃港人

陳浩天；我唔做犯法野架！做咩姐！唔好啦！

you no gun

果日係橋底坐撚左成晚，仆街，都冇人有動作，之後仲要玩人鏈，同fd大叫兩聲都比人噓，on99

Gphone去美國見國防部長
鍵國派:無實質作用，左膠

泛民示威
鍵國派:無實質作用，左膠

陳浩天發打飛機聲明
鍵國派:堡主

學聯談判當晚，一傾完我就想衝，學民d人向我招手，我以為叫大家衝 。

行到埋去，原來想搵多d人幫手築人鏈

雖然今次既行動其實幾好
咪又係要求真普選
係就玩大D要求人大比香港人自決啦

鳩還鳩 其他所謂勇武派潛撚哂水 佢地班支持者仲好意笑鳩人？

學人講退化，退化有乜衰撚得過乜由勇武抗爭攪到好似依家班大學生咁開研討會而乜鳩都唔做？

仲要比較咩
咁出賣過抗爭者既係邊個？
一有事就維穩既係邊個？

鍵國撚衝
泛民fan：鬼

泛民衝
泛民fan：好波，鍵國派唔敢跟

你去隔離post睇下勇武派既人依家比人搵黑記夾, 落街買飯都比人兇緊, 然後呢班撚樣早開工就想早收工, 鳩做"左"野唔係做"到"野

唔好落中共面
和平是我們最大的武器
邊個衝邊個就係鬼
舉手交叉

同中共一鳩樣嫁, 個龍門識飛

咁都唔係退化係乜
香港從來冇勇武派出現過

早兩日入去坐, 預正日之前比人趕番出黎大家有功課交呢d叫做"左"野, 唔係做"到"野

講真,有人夠膽係晚會度搞就真係落人地面，不過隨時當你恐怖分子，千祈唔好試。

預左嫁啦...

正解

佢清楚後果就得

呢大半年真係睇清邊班人係做實事,邊班人係做柒事/打飛機

其實G Phone係咪用緊自己既光環
摶自己比人拉之後再玩多次佔領?

928都係由926開始

我記得佢2年前10.1向金紫荊舉香港獨立，比村民屌走左 話唔好激嬲共產黨

呃過一次仲唔夠皮？

當日泛民只係想入公民廣場, 第一批衝出馬路要坐低既唔係佢地, 當晚知玩大左就吹話開左槍叫人散水, 呢d事實上網search得番, 咪撚spin

鍵國派咁酸泛民就走出去威過佢地啦,係連登打飛機有咩用

當日有幾萬人出黎果時佢都唔理你
港人底牌係咩共匪唔清楚咩？

on撚鳩, 出去比人篤灰? 不了

依家係班撚屌響個金紫荊台響公開打飛機炸 咁都分唔清

FB live
Hong Kong Free Press
香港電台

好心班本土派收下聲啦 之前泛民乜都唔做就話屌佢地出師有名姐,家下人地呢年做咗咁多野,你地乜撚都唔做仲口水多過茶都好意思屌人地,醜唔醜D...柒到唔敢睇

7-1英講本民前民族黨 眾志班人都一定比人釘到實一實啦 咩撚野早開工 吹毛求疵

做又屌，唔做又屌

我都係上連登打字當鍵蟈算撚數

其實兩邊都一鳩樣 當日民族黨叫人黎添馬艦咪又係鳩up一輪就收檔

條友講到自決班友無人夾咁 永遠得自己比人打壓 其它人都係共產黨幫兇

泛民點會乜都冇做

組人鏈唔係做左野？

如果兩年前冇泛民幫香港人組人鏈，共產黨一早出左兵啦

屌
話本土派冇做野
人地做咩搞咩都比人打沉曬
想選又比人DQ曬
搞個集會又話唔比
維園擺個年宵又比人ban
轉個方式唔行勇武啦
去出去外國交流
寫聲明又同學生宣傳
又比人話打飛機唔知去左邊
泛民就大大個立法會議員有資源有肥佬黎撐

其他時期就未必有 你話7-1仲可以咁玩我點都唔信 就黎變巴塞輸波論啦大佬

嘩, 好野wo泛民做"左"野就count, 本土派出文去中小學派傳單又唔count既, 光環就你收, 棍就我食

仲有販民煮派係次次有事就同港共維穩
係事實

咁班飯民咪又係話本土派"乜撚都冇做過"
又搬龍門呀?

班人唔識用腦諗嫁, 選比人DQ佢地會話抵死嫁

屌撚埋個埋飯民囉 唔撚洗屌呀 ？

有位抽水,連登仔會唔抽咩
曾經14年好多人一齊食放題,雖然照樣俾左膠出賣
但大家都屌住咁行出嚟,放低個鍵盤
後來仲一步一步建立今日嘅獨派同本土派eg.堡主、梁天琦

live

當初雨革都係gphone做引子

事實就係勇既好多比人拉，冇拉都長期有人跟
泛民就僧我地僧到出哂面
我都想出黎做d野架
但係sorry，唔想背叛坐過坐緊或者就坐既人黎為泛民抬橋

等緊堡主三十號晚行動

抽人水冇做野真係燥左
人地做咩都比人不合理ban曬
一係就比班警犬圍到咩都搞唔到
你班人有冇出句聲
又死左去邊呀

呢個時候仲分咩撚野 建國 城邦 本民 學民 熱狗 社連 眾志 淺黃 深黃 激進 本土 和理？完撚左再俾你屌又點話

每次叫人用 linux 一定會有班人出黎抽水

唔係佢之前支國唔知幾十周年國慶升旗唔撚衝
港獨利快幾年

憎

班撚屌咪響背後插你一刀話你地笨人出手囉
衝出去既比人打, 班泛民KOL響facebook有like post嫁, 睇下何cc

唔撚係spin 而係想講好多野估唔到嘅發展姐，果時夠冇人諗會佔3個月

sorry！打錯字
憎憎憎

屌，我第一時間竟然諗起法國佬而唔係中箭

有邊個想出黎坐下就返屋企？
雨傘個次最大機會學台灣咁佔領立法會搞大佢冇衝立法會完全係等失敗
每次出黎其實都係一種消耗好難再聚咁多人

吹大啲

仲要每一次衝就話人係鬼
有一次衝仲比條學聯仔話證明衝係失敗
我屌你老母唔衝點有928
你依家要衝就衝，我唔反對都唔支持，因為唔會再比佢地利用
但你班人仲要抽水話本土派冇做野去左邊
依一樣就真係好撚燥

所有live都冇哂
差佬做緊野?

其實泛民真係冇諗過會有928嫁
喂佔路咁暴力, 又影響形象, 之後見有勢頭先起大台玩人群控制姐

我都冇諗過嫁, 明明一個星期內可以政府跪低, 係要拖到3個幾月

係冇諗過有928
跟住就拎曬928黎cap水、拎光環、食人血饅頭

自己唔識調整策略同目標
人地做野淨係識笑人
起碼泛民選親都多票過你地，仲有得在現存制度下玩
你地班人空有目標，但係連第一步都踏唔出，反而自已係到內鬥

個時咪不斷想散水,係後嚟人太多夾住要做
一衝就屈你係鬼,然後用糾察隊去打壓人 然後慢慢消耗人群
最記得班人私下開會放棄金鐘道
之後發夢有班放題撚聽到班人咁撚樣即刻朝早去set返鐵馬
但最後都係守唔住

好熱 不了

好撚心你啦，2017仲loop人鏈，鍵國派連條濕鳩人鏈都攪唔掂學人建國 究竟你地依兩年進步左去邊？

梁天琦有得選?
有昏迷左幾耐?

我個夢同你一樣

岩，衝得過泛民人鏈先有資格勇武
泛民組人鏈冇錯

又出聲明？定搭的士走？

屌你選親都多票過我地
你地選撚左幾多年
你選撚左咁多年又做左咩？
梁天琦第一次選就6萬幾票
之後選都冇得選
現存制度都冇得玩
係因為個現存制度只容許你班泛民維穩

冇踏出第一步
都係果句啦，踏出左都比你地所謂既現存制度ban撚曬

下，你咁勁唔早小小出黎指點下大家，有你嘅指揮共產黨倒左台啦

只能夠話better than doing nothing
都係博上報 等71唔係淨係乜撚慶回歸既新聞

但咁早佔把撚咩

諗住去打柒諗住做激進野d示威者，佢地係中共間諜

計算過既,二來明天針都插唔到啦

今次係有人想重演佔領，之前已經講咗會玩 shoot kill, 幕後有一男子想攪大佢直出 18 條 (應該係)

下

又loop依d真係有用？當日屌人鏈屌學聯屌到啪啪聲果班熱狗依家做馬乜？

個問題味係咁like，你都未有實力同民意支持，就要挑戰成個制度，成個民族主義觀念，到而家仲唔反省，仲有，人才仲要唔夠，仲要內鬨

你都on撚鳩
姐係果日叫想衝既人第一個打低班人鏈先呀?

拿鍵國派兩年進步左去邊我唔知, 但左膠兩年後先去到當日既"鬼"既LEVEL, 邊個可笑D?

你理解人係咪有問題? 比選舉主任駛橫手DQ就叫"未有實力"?

勇武派現在變旅遊派，收皮啦

勇武派不如改名叫笠水派 ,或者抽水派都得,專抽泛民水

71前喺金紫荊流血 你肯定雜種會同意

如果你有實力會比人dq?中共同你談判,統戰啦

係囉咁大家互抽囉又唔係第一日既事

港人港地HKG報既comment黎既喂

睇到眼都突埋
仲講選票有咩意思?

如果係江派玩政變，到時雜種同被軟禁冇分別，身邊全部都係黑警

況且佔又佔過，政府當我地冇到，今時今日仲玩佔領，真係有用？

咁係閣下不了解共產黨

泛民班打手咪一路覺得自己多票威囉
拿唔講功能組別, 直選拎6成票但又6成議席泛民既策略係咩? 互介?

咪今晚/聽日搞掂佢 咁71咪歌舞昇平

你啱呀，本土派又好，勇武本土派又好，最常做咪清算抽水囉！

咁諗番

抽水上網食熱狗都好過村長大將軍篤灰既

提港獨果下已經註定有咁既下場,你實質獨立,好似台灣咁,佢都要同你傾下,你都已經在佢手中,咁佢仲有咩理由放過你

又loop 唔差在loop埋佔中糾察啦

泛民 中箭 本民前 熱狗 青政
邊個未篤過灰
邊個未試過口講勇武但就走先

仲可以信邊個？

哦提泛民仆街野叫 "又LOOP"

廢事你地唔記得呀

有實力唔會比人DQ
咁on9既言論我真係第一次聽

已經唔記得哂喇 洗白緊
本民青宣誓單野、熱狗城邦清算單野係柒
但至少其他本土派組織、獨派默默幫義士
好過呢到班五毛抽義士水笑鳩人抵死

你比我話我一定會講果班笑人"鍵國派"既先係5毛

咁即係唔關實力事啦

DQ唔係因為無實力，而係「無法統戰」

所謂既無法統戰就姐係真係同中共對立囉

統戰得到既咪就係泛民囉, 建制B隊呀

收咗皮lu

岩岩落黎果個人應該比黑警打撚死

訓左冇睇佔左幾多日 頂唔頂到去71

食定花生等睇戲

散左水啦邊有戲睇

其實無話唔支持 好支持添 但行動期間你啲支持者不斷挑釁「同路人」本土派：唔係好勇武咩？
而不是為整個大局着想，無視冷眼，呼籲更多人走出來，是十分不智
我們最大的敵人是中共，而不是同路人
日後有類似行動，而有人引戰內鬨，可當作五毛處理

利申：雙重標準本土撚

痴孖根,你地自己不斷開post挑釁泛民先,搞清先後關係先啦

高登曾經係社民連/人力地頭，分水嶺係開記招同激進抗爭者割席
熱狗食住條水上位，直至今日再收皮

無睇 係咪仲係上面?

咁咪繼續互屌囉 你地都係想咁姐,話咩為大局著想?
你條撚樣由lihkg開台到家下成撚日都抽泛民水架啦,今日你為呢樣野開咗幾多個post?

then無視or block
行動為大 盡力宣傳
花生友為極次要

北角差館

做下show 又可以拉到票啦

有啲水係值得抽 特別係泛民
做得公眾人物做得反對黨 選民覺得你表現唔得做唔到野屌鳩你係名正言順理直氣壯
適當嘅 講道理嘅屌唔係想你死 而係想你做得更加好

btw以前高登係激進派地頭而唔係淨止人社 所以先會雨革中後期靠向熱狗及本土派
五毛 打手 熱狗水泥軍攻佔高登就又係後話

任何人係30/6 1800-1/7前後做嘅全部視作做show

其實佢地真係後知後覺, 哂左3年時間去驗證呢樣野
本來香港人抗爭遲早要面對呢條底線既問題,
佢地要揀企係真正香港人既對立面, 企係歷史錯誤既一方
而選擇當時輿論一面倒反對包圍金紫荊個邊
錯失左當時擁有緊既動員力
而家改變立場, 唔該要講清楚你地既原則係乜野
會唔會再拖鳩香港人後腿? 會唔會又割蔗?

五 毛 有玩挑撥離間？

今次我唔會割蓆
某個屌泛民屌熱普城不遺餘力，又老牛又止血劑果件自稱獨派又去左邊?

你UP乜撚?

鹽酥雞 擺明係五毛呢 基本上範範都屌

睇你最後嗰句陰陰濕濕

唔係講佢，軍火建國果件

唉，仲記得928大叫釋放黃之鋒
或者佢嘅作用就係俾人拉
一放返出來就出事

當年點對旺角佔領人士到今日仲好記得
我唔會想害番佢地但諗唔到理由落手落腳幫佢地
當日叫人唔好支援旺角 依家叫人幫你 你覺得得番邊d人會理?

早十年長毛都係英雄啦 人跟不上時代變化都無計
當年真係好佩服佢 一個中學生夠膽出黎對抗政府 承受咁多社會壓力

好撚記得長毛雨革果陣做埋黑警果份禁住d人叫人唔好衝和道

拼音
真係唔知邊個五毛